終於爆到LKF

【新冠肺炎】日增14確診 國際學校文員頻訪蘭桂坊 有人曾去婚禮

第182宗個案為一名50歲女士，無外遊紀錄，於加拿大國際學校任職文員。衞生防護中心指，據知她兩周的潛伏期內，經常到中環蘭桂坊飲酒消遣，其間曾與大量朋友接觸，衞生防護中心正尋找緊密切接觸者。

為我哋港男報仇

請有事

最好洋腸港女死清光

死埋啲支那人

+1
希望皇天擊殺

五張仲蒲老蘭

蘭桂坊要第二輪爆發，最好「珍珠港」style

如果我病咗 我一定會去老蘭開party

哩啲閪女以我推測平日都唔撚戴口罩居多

食鬼佬無分年紀

仲好

食洋腸食到落地獄

畀埋啲有錢洋腸 super

Push

Lkf 仲要個撚個唔帶口罩
今次仲唔大爆發？

連登仔又借機屌港女。港女好多都係勇武絲打同我地共同進退，催淚彈都食唔少啦，絲打食唔食洋腸關你L事咩，同年陳巧文都擺明溝鬼啦，有班傻仔仲喺度屌人支持藏獨

港男港女都係自己人，支國人先係敵人，鬼佬今次係尻但算係potential allies，屌人食洋腸同五毛分化撚無分別。

*當年陳巧文